一個完全無gear既人，Poly圖書館入面睇緊書

點告暴動？我真係想問
暴動罪環境證據要好充分
衝突現場拉既話環境證據充分好多
但如果Poly校園入面拉，只係懷疑參與暴動，係好難入罪
反而著曬gear出去投降，就係類似自首，證據強好多

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

只係想比大家知，就算比人拉，最終都極難入罪

推

佢唔入去，但斷你糧，你食書呀？

你話你睇書, 佢話你唔係,
官一定信狗

24入面瞓著咗

拉得就會塞幾支汽油彈比你

前線一定有傷 點解釋？

莫須有！

到呢一刻，其實每個市民都需要有坐４８小時既心理準備(亦要有心理準備俾狗打)

但去到告上庭，即使係紅官都好，多個合理疑點一定對自己有Ｄ好處

唔好講廢話啦 唔係潑你冷水
1. 佢地一早叫哂所有人疏散
2. 佢拉你唔需要理由, 佢地不嬲唔旨在告得入你 48小時虐待你你捱到咩?

洗撚證據 佢要做鳩貨洗乜證據 仲有法治既話唔會搞到衣家咁樣啦

48小時打死你都可以

係 而家撚有法治咩

出面開曬水炮車子彈汽油彈
你響入面圖書館睇書
你覺得合唔合理有冇人會信？

佢地拉人已經唔理入唔入到罪,你要自己投降就要做心理準備要挨你人生最悲慘嘅48小時

大學唔係公眾地方係咪告唔到暴動？

事前畀足警告但你留喺喥 算唔算狗嘅有力理據

人道災難
政府下令圍困示威民眾致斷水斷糧
警察以致命武力攻擊校內學生
多名市民為保護學生以命相救
決心以生命保護生命

刑事要入罪，特別比較嚴重既暴動，係要beyond reasonable doubt
只係想講投降出去或者強行突圍，入罪風險會更大

乜都冇真係難告得入暴動

不過輕罪就應該在所難免

拉左但告唔入 定full gear打完再拉

同法官講

推 諗下比人拉左點樣打得甩 好過同佢博命啦

要你跳樓都得啊傻仔

屌你又出鳩post
咁簡單你諗到其他傻鳩都諗到出左post啦

總之最緊要唔好斷正
自首都係斷正嘅一種

唔係信唔信，係要有證據同reasonable doubt
就算出面打哂仗都唔代表你唔可以留係libra睇書
佢拉你既時候你係libra睇書加你有自拍證據係睇緊書，會令佢難好多入你

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長係學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒矛頭直屌理大校長

當然，只係提醒返大家，就算最壞情況出現，都無想象中咁壞

著gear 出去投降咪又係會打

拉左你覺得會有命出番來？

推啊！！！

Puah

個問題係入面斷水斷糧

入面個差婆出黎啦, 淆底呀

著曬gear出去投降係最壞最壞既情況

佢libra閂左門喎

啲狗入到去打到你頭破血流 再送啲文具比你 邊個知?

天真gill

系ager,
睇書而加拉我咩！走唔到就睇書溫習功課囉！

第一無穿無爛出返嚟再講告唔告得入

第二我對司法信任已經跌到底

你會被迫承認俾Poly黑衣非法禁固

香港己無法治
拉左一定告得入暴動
律政司一定司法覆核都同你玩到底

你估係驚告唔告得入咩，係驚私刑呀

唔好合理化佢哋啦屌

我唔覺得係鳩post喎，本身係理大學生係大學入面封晒路擔心安全出唔到去係好正常，你係咁放TG戴返個豬咀都係合理

5個月入面告得入暴動有幾多個先？得一個真係坐緊咋喎

唔好一味放負，咩方法都要諗下可行性

告唔入都打撚死左啦

圖書館只係個例子，用黎說明暴動罪，唔係現場拉既話好難告

你仲未醒？
砌生豬肉係must

斷糧其實應該冇咁快卦
應該點都有d準備

私刑既話，你投降出去自首咪仲死，100%肯定你係「暴徒」

真務武會被畏罪自殺

應該可能會有cam睇下你係咪睇緊書？

佢有話要告你咩?
佢拉你都係想姦你同揼你姐

Pish

小心

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。Press都入緊黎，要扮Victim。街坊唔好諗住開缺口，請用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

Lunch各處開花，到時再想辦法。

永遠支持PolyU!

tuu

好難講紅官 但都要博

都唔系撥你冷水，不過計下而加衝得到既機會同贏面。而加系唔系都會拉到你因為已經圍住你，告得入同告唔入已經有分別。同埋要私下記定名同人數，唔好有人失踪。

而家仲講證據 係咪戇鳩 ？？ 佢打鳩你，拉你入狗屋殺咗你使唔使證據呀

總之就盡量唔好全副武裝出去自首投降
有不同意見歡迎討論

自首係咪只可以減刑？減到幾到好似兩成

但已經講話喺現場已經係暴動

講既話，我話全香港人參與暴動都得
鳩up又無成本
純粹心理戰

仲信有險可守

唔算
有咩理由我係知你既所謂警告

你話幫手煮飯都合理少少
但同時都係協助緊

你咪慢慢搵CCTV証明自己一路都睇緊書囉
到你搵到可以已經"被xx"
佢地而家告你唔入都拉你搞你一排
你有本事咪踢保
根本有殺錯冇放過

狗一早講左定性係暴亂
你係入面食個飯都話係暴亂
有咩用

人地喺入面打飛機扑野屌閪都唔關你事啦 你讀唔到大學架啦

醒未呀而家
認清現實啦

你喺圖書館就有cctv

咪撚再推個鳩post
一個人信你就害死一個人

拉左後唔知會做乜先最擔心

橫掂走又死唔走又死
你地換哂衫，用索帶綁自己
話係比黑衣人困住非法禁固
警犬攻入救人
完美結局

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

俾黑衫人打囉

同樣，都無乜現場參與暴動既證據wor
只要唔係戴gear自首既話

入面所有人
自拍
SEND相俾朋友

【校園捉到，好難吿暴動罪】

吿暴動罪要入罪既話舉證責任好高，何況是400+人，我地香港人錢多，不停幫你揾律師上訴

係校園入面比人拉只可以懷疑你參與暴動，而好難有確實環境證據

同衝突現場被拉完全唔同

咪on9

理性的唸：你衝出去就豬肉都唔使砌。

無野食，係人道危機

咁你仲同佢鬥，投降輸一半啦

開記招指出，入面仍有大量一般學生、平民及員工，鑒於昨日警方反口在Y-core出口圍捕不敢離開校園，決定留守校園，但同時入面食物、水、醫療用品嚴重唔夠，要求警方讓路畀食物同水既物資車入，令入面不會發生嚴重人道危機

吾洗告啦，直接係裏面打死你

唔通你想叫大家戴gear投降？
咁有人救當然最好

唔講其他，麻煩唔好用5P字，睇到頭痛（無惡意）

係難入罪 問題係嗰48個鐘

拉完你之後打你,強姦你，殺你再棄屍。一氣呵成。根本唔使告你。

你唔會被起訴，因為你無機會，你已經被跳樓

佢冇講錯

乜你仲覺得班狗打人殺人有後果？
呢排訓咗？
我話你知班狗係最想呢班勇武死
到手一定渣都冇得剩

佢根本就唔會入去捉人

但係排隊出去投降一樣會被殺

出面全部tg
我乖乖學生唔示威無豬嘴
一出去已經唔舒服要番入室內
所以咪要留係室內囉

總之出得戶外打嘅一定要包到最實

另外最壞打算投降都要清理理大cctv+ server 房
入面全部暴動cctv record 影到全相好濕滯

去到法庭度有得打嘅，因為你冇做錯可以唔使投降，自己可以係畀黑衣人挾持

咪傻啦，佢地會講係呢一刻重係入面嘅都係暴動，你可以點？

現場出現已經可以入暴動

唔好諗啲小學雞藉口啦
啲紅官一定釘死你

如果有機會，值得博，安全既話，衝係OK
但係full gear自首式既衝出去等人拉，係完全唔值

冇燈睇條毛

理工比人佔 幾日
個法官問你點解係入面 你點答

出面危險所以留係度睇書呢個理由好合理
當然佢信唔信係1件事
不過增加入罪嘅難度都好

影定相
send俾朋友話被困

你有冇係24摺過
真係會聽唔到

Sor,

唔知你睇到系咩P，因為部電話無顯示default，而加你部機睇到咩字？我而加系刻意整左大的

你估同老母駁嘴咩

唔係佢講就係
大學私人地方本身就不構成非法集結
加上唔係衝突現場拉
預其擔心告暴動不如擔心比狗拉完打

冇學生證d 手足點算

真，唔好送頭！
無事無受傷就唔好行出去送死。

咁你建議係唔好自拍？

我地在連登，FB吹大佢，
所有理大手足已自拍證明無傷

起碼增加黑警打人既機會成本

全日tg 放題
乖學生一出戶外已經暈停啦

有警告唔代表出到黎

Ager

有CCTV架

不過libra 有cctv 證明你摺左幾耐......要諗諗點拆

轉自tg

-

喱啲「證據」係唔穩妥嘅證據，因為依家理大被佔領唔係好急促咁發生，而係幾日。

喺一個有預謀嘅佔領行動兼且破壞，雖然無任何證據（除咗有鬼或有臥底影低）證明有破壞，但只要入面有criminal damage，即係刑事毀壞，都已經係破壞社會安寧，係either cap 245 s.18 or s.19。

我唔知嗰啲「律師朋友」係咩人，但咁樣就話「冇罪」，你哋係官？

係，所以要諗下點拆

轉自tg
-
仲未計你拍片，日期、時間、地點，都係暴露你喺某段時間喺入面，suspicion to itself係自招嫌疑，之前喺任何示威現場有人被懷疑影大頭都要佢del，依家叫人自己拍片？唔係下話？

街坊唔好掛住開缺口，請用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

總之我覺得戴gear投降係最壞選擇
有無人有不同意見

佢講還佢講
點判另一件事

現時得幾條路
突圍、投降
同埋樓主講既：唔認數

拉完你已經殺

唔係佔領，係等待救援

路過觀察、甚至被黑衣人挾持
之後已經走唔到

冇用架，佢要吿就吿。證據不足佢幫你整都得，你個人喺度就得

Poly一早叫離開, 你仲留係到, 個官已經懷疑你, 到時搞上訴, 你都坐左大半

香港無所謂「定性」

班狗拉人無理告唔告得入好耐啦

記住要自己一個睇書（比cctv影到），佢連非法集結都告唔到你！如果唔係非法集結，就構成唔到暴動！

但係自首係咪仲衰
懷疑都唔洗

私人地方根本冇得告非法集結
但中大竟然有手足俾曱甴charge暴動

曱甴似會曲解公安條例對公眾地方嘅定義，製造案例
上次禁制令訴訟，連大學係公眾地方都噏得出

上樓？

Poly校園一早關咗，有曬直播火魔入咗去，你覺得香港仲係法治就咁做，你覺得唔反抗就唔會濫捕就咁做

果位手足係衝突現場比人拉，情況唔同

你唔記得之前有人就講過
被POPO拉返狗局之後,
POPO迫佢地著GEAR影相咩?

中共管治邏輯，告唔入？咪被失蹤囉

現場=成個校園？法官會唔會接納呀？

5P字即係非正字
即係 系 牙 禾 嗰啲
連登不嬲都反開5P字的
不過依家風頭火勢少咗人講
所以路過講下

唔講你依加仲係入面合唔合理,有無人信先.

但係幾個月啦
你仲信香港依加同你講法理?
佢扑暈你或者擺明塞d好野落你到明老屈都好大機會呀

無晒職員，圖書館仲有開?

其實入面嘅人經歷左咁多個鐘, 可能都有哂心理準備
萬一被捕, 48小時應該都唔難捱

如果D gear唔小心燒晒
咁佢地邊度搵gear返黎?

所以跟本無需逃走,放低晒d gear ,換d乾淨杉,到圖書館課室等地方休息,就算有暴警入黎篷頭垢面話仲無食過野,自己根本出唔到去,想出去就比人恐嚇,最好仲有whatsapp 證明話過比屋企人聽唔走得,相手fing fing 吹你唔脹

告唔入咪變浮屍囉

【開民間記招】
記招指出，入面仍有大量一般學生、平民及員工，鑒於昨日警方反口在Y-core出口圍捕不敢離開校園，決定留守校園，但同時入面食物、水、醫療用品嚴重唔夠，要求警方讓路畀食物同水既物資車入，令入面不會發生嚴重人道危機

有無用都好自拍定send俾信得過既朋友無壞

其實比左機會你走
所有入面非記者嘅人都會干犯暴動罪

你當E度係新疆, 佢要你死就要你死, 要虐你就虐你, 冇話告入告唔入, 而家已經有咁多被自殺, 被虐打, 被性侵, 中共話, 吹咩, 特朗普話, 關我9事

訓左半年?

最基本屈左先講

另外無限法律程序騷擾 入到去毒打48個鐘

呢啲野，無論你有無自首都可能發生
咁一定係爭取減低刑責機會

但你施魔法時, 發生地點係公共地方 , 例如天橋, 紅隧口

佢話係就係?全世界暴動?

又唔在現場即時拉，
如何證明在課室條友係火魔師？

冇証冇據連非法集結都未必告得入

暴動罪係班警犬自己鳩up

利申：冷氣軍師

香港好似無左司法獨立？
係全部坐十年呀
點呀？醒未呀

明白，盡量，手機輸入法問題。調教左而加出得到個係字，另一部ios就無呢個問題。

成千人佢哋消失到咁多咩
再加上啲人知道佢哋會畀人拉
同埋冇傷痕

屌，諗漏咗
所以一定要贏

屌你老母喇
入面亂成咁你同我講睇書
係咪要呃人先呃得過自己？

只係想同大家講，就算真係被捕，情況無想象中咁絕望

守到最後一刻
一齊燒哂d gears

講真要告幾百人司法系統同監倉都未必頂得住
仲有之前拉左告緊果d夾埋過千
仲要佢地坐完出黎只會更激進 點處理？
所以依家最驚係被自殺/暗殺一了百了

你啊婆落街戴口罩都會比人拉

係咪告得入？

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

我根本無撚信佢可以告曬幾百人暴動
反而你full gear衝出去比人捉到，或者出去自首，入你既機會就大左好多

做得到有得唸，
我係難民唔係暴徒。

你同法官講喇

橫死掂死點都無可能自首咁on9

總之就無確實證據我係「暴動」現場參與「暴動」

唔係個個都有參與示威
有啲人只係急救

總之唔係斷正就有機會
唔好自己on9行出去自首

被捕會被人打就實會發生
冇計 唯有死頂

一定要等律師先好落口供
地址都唔使講

校長：圖書館本身鎖左關閉左

官：非法入侵

狗：

推
幫手推
民間記者會

邊度搵你都照屈你

有命上庭已經贏咗。

最尾守唔住，燒哂d gears
學生返返自己個系hea，帶埋其他U嘅同系學生做學術交流
V core睇Podium 通常有exhibition ，非學生去參觀下

佢而家告你係入面殺人都得

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

已經唔係入唔入罪既問題
比人拉左最後有冇命上法庭都冇人知

我係宿舍仆緊嘢！你告我暴動？

仲信法治...
3權合作架啦已經
話你有罪咪有罪

我尋晚已經開post 講無人理我個post

梗係唔認啦

暴動唔係係現場就當係咩？

Poly 宿舍喺黃埔

問題係如果黑警唔攻入去，你又斷水斷糧，可以點？

推呢個

做直播 拍定晒大家樣同名 之後係圖書館睇書

自己錄片 錄住自己睇書
直播

要Cut loss 就變裝宣布有人道危機要白車，邀請佢入黎。告得入先算啦。

d仆街冇俾個機會人走，非法禁錮

推 手足唔好自己行出去poly住 等clear晒先出去
係poly入面回下氣先

戇鳩
Volksgerichtshof大把紅官，到時就話你明知係暴動你唔走就會視為你都係參與暴動

你話你唔知係暴動，佢就會話正常人都知，好難相信你係唔知

你再話因爲驚循正常出口離開會比狗咬，所以寧願留喺安全地方，佢就會話相信狗係公正唔會亂咬人，狗係誠實可靠證人

根本呢個時候仲信袋鼠法庭既人都係戇鳩，仲戇鳩過某啲同路人既浪漫主義

我怕未入罪你已經變浮屍

假設前提係教職員離開時有冇鎖齊門，若果鎖咗就搵人搞掂啲門，先叫人分開讀書（兩人為單位）。
我睇死一樣嘢，唔會逐座樓、逐間房搜，等教職員返學校收拾殘局時才離校（普通LOOK）。

成間7仔係入面

而家情況係幾百人入左密室，咁可唔可以告曬幾百人「殺人」？
可以逃生既話當然最好
但都係果句，個人聚德唔好自首或者自殺式衝出去
我唔夠膽話自己諗法正確，都係提供啲思考角度

就算唔信都要拎有利証據

出面著哂火 仲會係lib睇書 當法官傻

個官問點解出面打咗咁耐你都唔走
繼續係到睇書
你點答？

最大問題係班警曱插贓嫁禍 捉咗你再塞汽油彈向你手上

而家所謂證據都係佢地去定義
大大條片影住佢移動中槍義士
佢話睇唔到
大大條片影住明明係膠喉
咪又係比佢地屈做鐵通

如果真係有清算都算，
冇既話佢地可以話係殺人唔使填命

法律係咁，你話驚到匿係圖書館唔敢行出黎佢都無你乎，除非露晒樣畀人影到你係前線同有前科

我唔信法庭，但難以避免上庭，所以可以令我方有利既事，應該盡量諗

你仲以為有法治呀?
搵個藍官扑一扑就10年
暴動仲要不留都係在場就有份 佢可以話有哂機會走

如果一係俾人拉，麻煩大家製造證據

揾一批人影相，唔小心影到自己睇緊書or做功課

唔好玩啦
係就直接揾間房hide
有咩事就係因為驚
呢個仲簡單仲可信

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

梗係唔著

呢個都得
話自己驚所以唔敢出去

入面有成堆杯面同乾糧
食一個禮拜應該無問題

夠幾百人食半個鐘？

係入邊負責煮飯說算告暴動都唔會入到好深既罪

我怕部分前線可能會覺得要「英勇就義」，著曬gear出去

唔撚洗考midterm呀？

最慘係拉你48，打到你仆街

300 友 300個都換衫棄裝
300 個都驚
唔自爆佢舉證都有排搞

我去校園睇書温書

但俾黑衫人劫持走唔到，我哋唔支持佢哋㗎！

但邊個係黑衫人我認唔到

迫人絕食，呢個政府真係痴撚線
仲要唔比人接受治理

完全反人道

係lecture hall扑,男男都得

中大個日係忽然開波
理大呢日好耐，難話無啦啦被牽連

所以呢？

唔守，換衫變普通學生，call白車話唔舒服要去醫院
狗要告上庭咪睇下佢夠唔夠料慢慢玩
唔好認衰仔，疑點利益歸於被告
你咬我食呀？

警察記得睇番CCTV同閂機記錄，睇清楚咩人一早係圖書館，咩人唔係。

如果D CCTV同閂機比暴徒破壞曬嘅話，同時又無曬D記錄，咁跟據無罪假定，就要放曬D暴徒嫁啦

要Cut loss，唔到比人圍點打援， 就變裝宣布有人道危機要白車，邀請佢入黎。告得入先算啦。

你可以咁答既，但唔會有人信
上到庭..你依種駁嘴level既答辯係totally failed

你咪撚戇鳩啦，Volksgerichtshof法官一早講過話明知係暴動現場，你唔離開，即使證明唔到你有做，但如果冇相反證據推斷你係冇暴動既意圖，佢會好懷疑你身處現場既動機，所以都會視為係暴動參與者

所以要校長講離開學校範圍

無睇新聞
唔知咁多

我係書蟲
一刨書就天昏地暗

黑警策略係透過圍城斷糧，逼前線自首或者強行突圍被拉
有無人熟悉軍事
被圍城點打，古代打仗應該成日發生呢啲情況

係入邊既易服啦，扮煮飯仔，基於人道理由煮飯俾示威者食

走唔到囉 暴動要躲在安全地方

仲信法治？

有無證據先，上庭講證據，我乜都無，你話理大出面係暴動啫，我係學校入面走唔到，起碼有抗辯理由先

拉把爛哂咪上lecture room 溫書囉，盡量遠離罪案現場

有班暴徒入黎打穫我地
騎劫左間大學

然後出面發生啲咩我乜都唔知啦

黑警帶埋gear比你

拉乜嘢？
元朗班白衫都放走
佢哋又唔認得邊個有打人暴動
冇證冇據告乜嘢

會唔會真示威者成功逃脫，淨返啲醫護記者補給人員起入面？

咁呢個就係人道危機，戰爭罪行黎

成個Poly出入口封哂，無辜學生都走唔到啦
留係Poly安全地方暫計唔得咩？

香港係要控方搵證據證明個犯有罪
勇武既個個蒙面
點認得邊個打邊個有打人
出去時個個換哂衫
冇證冇據告乜？
係學校非法集會？

我唔咁講一定告唔入
但係比起強行突圍被拉，或者自首，應該係較好既方法

拉左先

掟野班人個個蒙面

唔係即刻捉到既話請問有乜證據證邊個有份掟野？

警察包圍唔俾人走咪走唔到囉

係時候，建議起入面整塊田

疑點利益歸於被告

啱啱先同個auntie 講, 就算拉到之後都好難牯告得入(因為梗有人係唔知做咩出現係Poly, 又唔知做咩走唔到, 最後好唔知做咩咁俾班狗拉左)
但依家更大問題係啲要睇紅官點判,其實香港法治已死撚咗啦,紅官點判都得
法律界又唔會出聲
唉, 唔係想做失敗撚,係由心底覺得好冇力

拉

個官點判控制唔到，但起碼唔好增加佢地既籌碼先

無人知
cctv又無

唔建議自拍send俾人
可能會成為呈堂證供

渣iphone又關咗touch id嘅
黑警爆唔入
一試無妨
最多del曬佢

其實係 叫人沖 好明顯係身有屎

人道危機

大家盡力救
但都要作最壞打算
佢要證明你有參與暴力行為
或 係暴力現場 咁先告得入暴動
自已諗清楚咩叫暴力現場
變裝呢啲唔洗講
順帶一提留意自己有無容易記認既特徵
髮型 即剪 即鏟
鞋 同自己身型完全唔一樣既手足換換
請全裸自拍自己被捕前既身體狀況
不自殺聲明

話佢地包圍走唔到囉
元朗南邊圍單嘢都要放人啦
著白衫既唔一定有份打人
見唔到班白衫攞武器
拉乜

影相拍片

真

這只係最後方法，守到一定要守落去
救人啊

瞓醒未呀？入罪？人地要屠殺呀。

係乜都告唔到
係學校搵唔到武器
唔通告佢哋非法進入校園？
告佢地係學校非法集會？

總之唔好再怪責理大既手足，唔好事後孔明
諗方法幫助佢地先

推撚爆佢

係入邊既易服啦，扮煮飯仔，基於人道理由煮飯俾示威者食，冇扔氣油彈，冇參與暴力示威，只係煮飯食，再重申，係基於人道立場，煮飯食

仲講證據？訓左好耐？

告唔到就自殺你

如果想告都可以賊贓嫁禍

咪傻啦,理大一早報警要全體師生走出理大,入面唔理做咩,都當參與者

告還告
有無料告得入係另一回事
宜家唔係岳義士有曬片即時捉到夠料喎
上到庭比live個官睇？
無直接證據告到非法集結都算偷笑
仲未講個官點判 大把官好同情示威者
到時判社會服務令都吹唔漲
官大曬

理由：黑警有槍大哂

怕被自殺咋

ching好清醒

仲係理大既人士你地只係煮飯仔，係基於人道立場

唔好咁天真啦
拉你告唔入都可以玩9你

要燒哂D gear 燒cctv
但難保被自殺

#手動轉
剛剛收到律師係法律上嘅建議，比起而家離開poly比人拉， 法律上係poly入面並非冇犯罪，喺入面嘅人可以road機拍自己 U life生活有幾平靜 ，睇書睇電視點都好。 之後如果強行俾人拉咗，呢啲都會係辯方證據。

所以屌你老母俾人斷水斷食
食屎啦你等狗撚

咪係，成班人仲信法治？仲信程序？
佢擺乜落你袋就有咩證據啦，一係就打到你認罪簽口供紙。
一係就打到你死，再係天台推你落樓。

「走唔到囉，唔驚比暴徒打柒咩」
呢招應該會冇事，但係可能比咗證據告手足

Tg有人話只可以頂到2點喎

最壞情況下，呢個係最好辦法。

咪傻啦 到依家呢一刻仲信法律，仲諗住靠法律

依家情況就係 佢鍾意既話，話你係自己屋企入面非法集結都得啊 明未啊

問題都話唔係告唔告得入，係你唔會捱到果48小時，私刑，被失蹤就係呢段時間，佢都唔係旨在要告得入你
成日話唔洗驚，拉左但係唔會告得入，你係咪on9

香港係得紅官

你講出黎自己都笑啦，應該會冇事

on9 我個刻就睇緊書
要證明我有份掟汽油彈係你既責任唔係我

起碼有個希望先 雖然香港法治已經名存實亡
但有得試就試

留明 恥笑樓豬
等照告得入

Yes! It is okay to be a good student; stay in the library and study!

法治已忙 點告你都得

狗婆當埋自己係法官
拉完返狗屋私自行狗刑48hrs死埋掉落海都得

push

係，救得一個得一個

所以佢圍而不攻囉

入到狗屋打你一身
遂隻手指拍斷佢
唔好彩頂唔住就幫你跳樓
唔洗一定要告得入

咁出面咁危險 好似紅雨返學咁 學校都係叫留係安全環境 咁係圖書館入面睇書有咩唔合理

如果呢個時侯出黎清理校園會唔會吸引到眼球

走唔甩就扮路人啦
一定告唔到

咪係
係圖書館溫書諗著順便避下風頭 等靜d先走
點知最後被人十面埋伏既姐

佢會話你協助暴動

點計到係2點會斷晒。。。

岩岩睇到有人cap出黎 都唔係甘清楚sorry

其實唔好屌樓主先, 我諗佢係想既然目前情況根本攻唔到出去, 被捕已無可避免, 點樣盡量可以減低將來刑期

屌你你理智少少好唔撚好呀

咪玩啦 連續兩日開咪呼籲離開 你仲係圖書館睇書 你覺得個官信唔信？仲未計啲官傾向警方

Update: 相關channel已刪貼文， 唔好再推

咪係
狗又唔放人走點走

笑唔笑唔梗要，暴動要講証據既阿sir。你係咪好驚拉完告唔入？

安全起見，到時記得將所有個人資料send比傳媒，愈做得出面班狗愈耐你唔何

點會著gear出去咁傻

眼既都可以偷睇國家機密

咁答佢出面太過混亂所以走唔到，然後再問返個官有咩可以證明佢有份參與外面既警民衝突

告唔入你你都變浮屍

咪係
難聽個句放負個班係咪想入面班手足被人捉到斷正
明明有得甩身都要講D咁既野

點解明明班手足有一線生機都要咁講
難道你地想班手足突圍時被捉

一早想走被人塞住

屈我做呀sir冇用架
啲水平只係停留係唔認同你就係呀sir

你瞓咗幾耐？
仲停留係"我無野講"就無事可以坐夠48放出黎？
黑警連人都殺得，驚你send資料比傳媒？都唔講傳媒咪得果幾間。
告唔告你都冇乜所謂，打完你發洩，打死你被自殺。
再慢慢揾物證屈你暴徒，簽口供紙認罪，上到court你冇得打。

如果你仲有CCTV去證明咪係
冇你就GG

入面D cam 重有run 咩

最後一著

係定性暴動area捉到已經可以告 同埋夠理據定罪

搞清楚，而家暴動唔係發生校園入面

要有證據證明佢有係現場做過乜嘢先得
唔係淨係係現場就告得入

不如500人集體自殺
政府實跪低, 靠你地啦義士

如果真係最後一著斷水斷糧要投降出去
記得手機delete曬所有野，燒曬所有gear

有傳媒知唔一定有用，但冇人知就死撚硬。你訓左幾耐？有冇見到幾多跳樓冇血case?因為個d比人捉左完全冇人知，點幫？

香港係無罪假定
控方搵證據證明疑犯有罪
唔係疑犯搵證據證明自己清白
搵唔到證據證明佢係現場做過乜點告

點解梁天琦冇罪

Push

而家最危險係啲藍水 點都要洗走先

唔好再發白日夢,以為真係講證據啦
比人拉左之後要受幾多虐待先捱到上庭,上庭之前班狗又已經偽造左幾多證據誣蔑手足,上到庭果班染紅既法官又係咪真係會公平咁審訊,審既期間政府又會洗幾多橫手

重係度諗住講道理
唔係好想用咁既口吻講野,但大佬今時今日唔好咁天真啦

推 真係走唔到就要諗至少唔好俾人斷正
少啲證據俾人捉總係件好事

點都唔好投降 佢地就係知道如果入去捉 告唔入機會大
如果你出去投降就會告到

唔知喎

天真無邪

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

告你老母咩，捉你番去都係行私刑，開埋d 垃圾post 真係智障無下限

［唯一出路］全部人入尖沙咀 和理lunch

可唔可以拍條片，話有班黑衫人捉咗班冇gear 嘅人做人質，
之後popo攻入嚟，就發覺得冇gear嘅人，
咁冇gear嘅人就話班黑衫唔知點解消失哂，
咁有冇得諗？

推，手足冷靜啲，無gear 慢慢走佢吹你唔漲

咁不如就咁冇gear行出去 ？

俾人反鎖咗點計

而家既情況，一定係守係入面好過出黎，最關鍵係點樣送到物資入去

咁你有咩辦法救到人，你提出黎然後帶頭去做，屌人係無意思

冇 發夢有朋友係入面 同我講佢冇嘢食

屌
1 嚟告唔入都被自殺女女女打殘
2 嚟偽造證據有幾難？
3 嚟你仲信d官？

咁要解釋番, 因為出面好多黑色衫拎住武器 嘅人走嚟走去，電話已經冇曬電唔清楚外面嘅情況，所以好驚唔夠膽出去，一直喺度等救援

如果連為自己製造一個合理疑點都唔去做嘅，咁你都係著件炸彈背心自殺式襲擊算啦

Cut左電 你估佢會唔會順手cut埋cctv?

身上有傷又點解釋?

根本拉得你入狗屋既 就算你無做啲咩都打到你招認 咪撚咁天真啦樓主

tui

所以一定唔好自己走出嚟，班狗就係想你自己行出黎認罪

On9少陣啦

除咗俾人告暴動，重點係佢地會俾狗打/強姦/殺害

琴日入去果陣
主canteen有成個人咁高嘅杯麵塔
同埋半個canteen咁多嘅乾糧
仲有當時廚房入面大量食材，飯餸係多到食唔曬

我唔信一晚會食曬
仲有間cafe同七仔可以爆

一時三刻唔會餓得死
驚無水多D，入面好似已經停左水

咁殘廁囉

true

唔好下下話咩 「你覺得香港有法治咩？」

事實係大家都係 搏一鋪only，用最大努力換最大生存機會。
每個做法都有利弊：

衝出去，
壞處 走得甩機會可能得 0.1%。佢當你自首，好大機會入罪。仲未計佢實彈射你的可能性。
好處 係有0.1% 機會走到。

留守，
壞處 係0% 走得甩，坐48 好可能被打到仆街。
好處係 50% 告唔入。

揀好條路後，就盡力做好佢。
例如大家執拾好，溫書既溫書，有project 傾既繼續傾，開莊會既繼續開。

開cam 同外地朋友 conf call.

弱智po
拉

出面既手足盡量去尖沙咀支援，入面既手足準備消滅所有證據，身上咩都唔好留(包括手機及所以電子產品)，唔好比狗製造假證據去屈你

人地咁多日拍晒片夠晒料點都捉一堆鋤你入罪啦。先唔講其他污糟手段。

cctv?

唔係校友果d難解釋

打撚死左你先啦on9 仲講證據
呢到係中共國

hiding 唔敢走， 驚左差佬。 開真槍。
打樣打應該ok.

扮平民

屌條片經典

事實係好多呢類人係入便呀。
法治已死？大家咪搏埋呢一鋪，睇下告得入幾件，最後法治死成點囉。

果d 吹風話 法治已經全死，咁你不如即刻買機票走啦，如果變到中國咁，你坐係屋企上連登都遲早被坐監。

匿好啲
有狗就扮暈
班狗唔知會唔會搜晒全校
搏佢唔會之後再走

投降＝衰梗，死守＝一線生機

入面只係影到一推蒙面人，如果要告人係要將影片嘅蒙面人與被捕者配對。

處理咗保安控制中心去。

樓主有D道理 如果當時人一直留係圖書館睇書 其間冇離開過 就連警方嘅呼籲同埋警告都聽唔到咁就可能入唔到